有冇人同我一樣,同人出街唔開心就自己一個走左去

同朋友又好 男朋友又好
唔開心+有少脾氣果時就 唔出聲就走
雖然自己都覺冇禮貌
但比人激到 連野都唔想講 好累

我會勁想走，但會忍住

+1

至少講聲啦

痴線

我
有次攪到男友好冇面